Documento gerado sob autenticação Nº YTF.414.412.H96, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             91                  de  04/01/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  21/12/2016,   referente  ao  interstício  de
19/05/2015  a  20/12/2016,  para  a  servidora  CAROLINA  TAGLIANI  RIBEIRO,  ocupante  do  cargo  de
Engenheiro-área -  701031,  matrícula SIAPE 2075239,   lotada  na  Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis,
passando  do  Nível  de  Classificação/Nível  de  Capacitação  E  II,  para  o  Nível  de  Classificação/Nível  de
Capacitação  E  III,  em  virtude  de  ter  realizado  o(s)  seguinte(s)  curso(s),  conforme  o  Processo  nº
23078.025933/2016-87:
Formação Integral de Servidores da UFRGS VI CH: 205 Carga horária utilizada: 150 hora(s) / Carga horária
excedente: 55 hora(s) (22/04/2014 a 08/12/2016)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
